Zijn voet op het deinende dek houden door de bolwerken te grijpen, mijn broer keek opnieuw langs deze laadleviathan naar de marsmannetjes, en hij zag ze alle drie nu dicht bij elkaar en tot dusverre staan naar de zee dat hun statiefsteunen bijna volledig ondergedompeld waren.
Aldus gezonken en gezien in een afstandelijk perspectief, leken ze veel minder formidabel dan de enorme ijzeren bulk in wiens kielzog de stomer was zo hulpeloos tokkelen.
Het lijkt erop dat ze dit nieuws bekeken tegenstander van verbazing.
Voor hun intelligentie is dat misschien de reus was zelfs zo'n ander als zichzelf.
The _Thunder Child_ vuurde nee pistool, maar reed gewoon op volle snelheid naar hen toe.
Het was waarschijnlijk haar niet schieten dat stelde haar in staat zo dicht bij de vijand te komen zoals zij deed.
Zij worden wist niet wat ik van haar moest denken.
Eén schaal en ze zouden verzonden hebben haar naar de bodem meteen met de Heat-Ray.
Ze stoomde in zo'n tempo dat ze in een minuut halverwege leek tussen de stoomboot en de marsmannetjes - een afnemende zwarte massa tegen de zich terugtrekkende horizontale uitgestrektheid van de kust van Essex.
Plots liet de meest vooraanstaande marsman zijn buis zakken en liet een a bus van het zwarte gas op het pantserschip.
